出咗Iphone 11嘅手足好用你部靚機Airdrop 929文宣啦

唔airdrop祝你新機兩日倒水電

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

gogogo

up